[沒事兒］仲乜去睇淫Kay都唔俾神喻巴打？說好的百發百中？財經台需要你

人妻謝安琪突突突！

成個台都係鞭屍post

我地要換樓既靠佢了

條友堅柒
明明話會認錯絕不含糊
都未撚上過水

賤種中國人基因，死不譅錯

2019 完左啦咩?

你哋會唔會介意乳頭內陷嘅女仔

轉行咸濕路線

個個乳頭post都回
沒事儿轉左行唔研究樓市股市走去研究人地粒lin?
你點對得住你啲fan屎

乳頭兒

可能數緊lin浪，吔屎兒好多自創絕技㗎，乜柒環球金融疫症阿支阿咗咁

仲要下星期先回歸
好失望

淆撚到呀

房事台?
係咪開post教數Lin